{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_006009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101971",
        "collectedDate": "2023-09-07",
        "publishedDate": "2022-06-14",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "可愛いクマさんたちが迎えてくれる場所"
    },
    "text": "可愛いクマさんたちが迎えてくれる場所\n国境を超えて老若男女を問わず愛されているのがテディベアです。テディという名前はルーズベルト元米大統領の愛称から来ています。狩りで獲物をとれなかった彼のために、同行していた人がクマを追い詰めてとどめの一発を大統領に譲ったのですが、彼がそれを拒んだというエピソードからテディベアの歴史が始まりました。鶴沙坪村にあるテディベアファームは、そんなテディベアに会える展示館です。   入口からいろんなテディベアが迎えてくれるここは全3館で構成されます。第1館はいろんなテディベアと写真が撮れるフォトスポットです。第2館では渡し船のケッペに乗るテディベアや海でイカを獲るテディベアを通して束草の歴史とアイデンティティを面白く紹介しています。第3館では雪岳山に生息するツキノワグマの話が繰り広げられます。   ここに展示されているクマのぬいぐるみは、すべてオーナーが世界中を旅しながら集めたものです。失郷民2世の彼女は、ドイツ出張でたまたまテディベアを見たとき、故郷雪岳山のシンボルであるツキノワグマが頭に浮かんだそうです。それ以来クマをテーマにした展示空間を作るのが夢だった彼女は、今でも自らクマのぬいぐるみを作っています。  テディベア以外にも、雪岳山のもう1つのシンボルであるワシミミズクが展示館のあちこちで見られます。館内ではオーナーが手ずからコーヒーを淹れてくれる小さなカフェで一休みすることもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "テディベアファームはどこにありますか？",
            "answer": "テディベアファームは鶴沙坪村にあります。"
        },
        {
            "question": "テディベアの歴史はどうやって始まりましたか？",
            "answer": "テディベアの歴史はルーズベルト元米大統領の愛称から始まりました。彼が狩りで獲物をとれなかったため、同行していた人がクマを追い詰めてとどめの一発を大統領に譲ったのですが、彼がそれを拒んだことからテディベアの歴史が始まりました。"
        },
        {
            "question": "テディベアファームには何館ありますか？",
            "answer": "テディベアファームには全3館あります。"
        },
        {
            "question": "テディベアファームの第1館でできることは何ですか？",
            "answer": "テディベアファームの第1館では、いろんなテディベアと写真を撮ることができます。"
        },
        {
            "question": "テディベアファームの第2館で紹介されているものは何ですか？",
            "answer": "テディベアファームの第2館では、渡し船のケッペに乗るテディベアや海でイカを獲るテディベアを通して束草の歴史とアイデンティティを面白く紹介しています。"
        },
        {
            "question": "テディベアファームの第3館では何が繰り広げられますか？",
            "answer": "テディベアファームの第3館では、雪岳山に生息するツキノワグマの話が繰り広げられます。"
        },
        {
            "question": "テディベアファームのクマのぬいぐるみはどこから集められましたか？",
            "answer": "テディベアファームのクマのぬいぐるみは、オーナーが世界中を旅しながら集めたものです。"
        },
        {
            "question": "テディベアファームのオーナーはどのようにしてテディベアの展示館を作ることを決めましたか？",
            "answer": "テディベアファームのオーナーは、ドイツ出張でテディベアを見た際、故郷雪岳山のシンボルであるツキノワグマが頭に浮かんだことから、クマをテーマにした展示空間を作ることを夢見ていました。"
        },
        {
            "question": "テディベアファームの展示館内で見られるもう1つのシンボルは何ですか？",
            "answer": "テディベアファームの展示館内で見られるもう1つのシンボルは、雪岳山のワシミミズクです。"
        },
        {
            "question": "テディベアファームのカフェで何をすることができますか？",
            "answer": "テディベアファームのカフェでは、オーナーが手ずからコーヒーを淹れてくれる小さなカフェで一休みすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 597
    }
}